被遺忘的義士！！！

屌你老母，咁快唔記得畫家

慘慘豬

東院要人！！！

好撚仆街 義士無人理

畫家一個POST都冇呀幫推

人地幫你地受罪 你地就係屋企涼冷氣

9項罪呀

推！

屌哂你地老母！

推到有人理

已經無人理

隔離有人開左POST畫家唔係CONDOM呀

Link 呀

頂上去

推呀, 齊上齊落

推

希望義士大步攬過